---
ID: 64
post_title: Bienvenidos
author: admin
post_date: 2015-08-18 06:50:44
post_excerpt: ""
layout: page
permalink: http://188.166.92.76/
published: true
---
[et_pb_section fullwidth="off" specialty="off"][et_pb_row][et_pb_column type="4_4"][et_pb_slider admin_label="Slider" show_arrows="on" show_pagination="on" auto="off" parallax="off" parallax_method="off"][et_pb_slide heading="Ciencias de la Computación" background_image="http://188.166.92.76/wp-content/uploads/2015/08/20141122_145753.jpg" background_color="#ffffff" alignment="center" background_layout="dark" allow_player_pause="off" /][/et_pb_slider][/et_pb_column][/et_pb_row][/et_pb_section][et_pb_section fullwidth="on" specialty="off" background_color="#f7f7f7" inner_shadow="on" parallax="off"][et_pb_fullwidth_header admin_label="Fullwidth Header" title="Recursos Disponibles" background_layout="light" text_orientation="center" /][/et_pb_section][et_pb_section fullwidth="off" specialty="off" background_color="#ffffff" inner_shadow="off" parallax="off"][et_pb_row][et_pb_column type="1_4"][et_pb_blurb admin_label="Blurb" title="Computación I" url_new_window="off" animation="top" background_layout="light" text_orientation="center" use_icon="on" font_icon="h" icon_color="#a8a8a8" use_circle="on" circle_color="#ffffff" use_circle_border="on" circle_border_color="#e0e0e0" icon_placement="top"]

Desarrollar las habilidades para plantear solución a problemas complejos y su automatización a través de su implementación en un lenguaje de programación

[/et_pb_blurb][/et_pb_column][et_pb_column type="1_4"][et_pb_blurb admin_label="Blurb" title="Inteligencia Artificial" url_new_window="off" animation="top" background_layout="light" text_orientation="center" use_icon="on" font_icon="" icon_color="#a8a8a8" use_circle="on" circle_color="#ffffff" use_circle_border="on" circle_border_color="#e0e0e0" icon_placement="top" url="http://188.166.92.76/ia-2015/"]

Curso impartido en la Universidad Vasco de Quiroga alumnos de 7 Semestre de la Licenciatura en Sistemas Computacionales

[/et_pb_blurb][/et_pb_column][et_pb_column type="1_4"][et_pb_blurb admin_label="Blurb" title="Computing Thinking" url_new_window="off" animation="top" background_layout="light" text_orientation="center" use_icon="on" font_icon="v" icon_color="#a8a8a8" use_circle="on" circle_color="#ffffff" use_circle_border="on" circle_border_color="#e0e0e0" icon_placement="top" url="http://188.166.92.76/computing-thinking/"]

Curso de programación básica para profesores de nivel medio superior.

[/et_pb_blurb][/et_pb_column][et_pb_column type="1_4"][et_pb_blurb admin_label="Blurb" title="Tecnologías de la Información para la vida diaria" url_new_window="off" animation="top" background_layout="light" text_orientation="center" use_icon="on" font_icon="g" icon_color="#a8a8a8" use_circle="on" circle_color="#ffffff" use_circle_border="on" circle_border_color="#e0e0e0" icon_placement="top"]

Divi will change the way you build websites forever. The advanced page builder makes it possible to build truly dynamic pages without learning code.

[/et_pb_blurb][/et_pb_column][/et_pb_row][et_pb_row][et_pb_column type="4_4"][et_pb_cta admin_label="Call To Action" title="Registro de Estudiantes" button_url="#" button_text="Registro" background_color="#2ea3f2" use_background_color="on" background_layout="dark" text_orientation="center"]

Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. In in risus eget lectus suscipit malesuada. Maecenas ut urna mollis, aliquam eros at, laoreet metus.

[/et_pb_cta][/et_pb_column][/et_pb_row][/et_pb_section]